社團大佬個老婆比人打（有錄音）

[i]最新消息 琴晚個大肚婆係九龍班社團大佬個老婆，家陣九龍班社團會搵元朗班白衫叔父 報仇，準備演變成 黑幫仇殺，大家注意安全！［/i]

屌你老母 玩撚夠未

當係真嘅，轉頭咪又係有勢力人士介入，擺返兩圍和頭酒就乜事都冇，繼續出去打市民

WhatsApp 點分享錄音？